CIC挖泥機操作班

有無讀過或者做緊揸挖泥機嘅巴打分享下呢行既行情規矩之類

推

做泥鬼後生難唔難入行

有開新手班咩.想報好耐

有得報名